{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045045",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "소문난큰집꼬리곰탕"
    },
    "text": "釜山広域市影島区太宗路630番地に位置する食堂は宴会席を完備しており、日曜日には通常営業を行っています。 営業時間は毎日11:30から21:00までと設定されており、様々なメニューを提供しています。 クンジプコムタン、テールコムタン、トガニタン、ミックスタンなど様々な種類のスープが味わえます。価格はそれぞれ10,000ウォン、20,000ウォンで構成されています。 また、ゆで肉の盛り合わせとテール、牛の膝蓋骨を一緒に楽しめるメニューもあります。 中サイズのメニューは65,000ウォンで販売され、大型は85,000ウォンです。 テールチムとカルビチムも中間サイズと大型両方とも購入可能で、価格はそれぞれ70,000ウォンと85,000ウォンです。 小さいサイズのテール蒸しとゆで牛の膝軟骨は55,000ウォンで、この価格でも麺も提供されます。 この食堂で提供されるメニューと価格は上記の通りです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この食堂の場所はどこですか？",
            "answer": "釜山広域市影島区太宗路630番地です。"
        },
        {
            "question": "この食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日11:30から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂ではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "クンジプコムタン、テールコムタン、トガニタン、ミックスタンなど様々な種類のスープが提供されています。"
        },
        {
            "question": "メニューの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "クンジプコムタンは10,000ウォン、テールコムタンは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "食堂で楽しめるメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "ゆで肉の盛り合わせとテール、牛の膝蓋骨を一緒に楽しむことができるメニューもあります。"
        },
        {
            "question": "中サイズのメニューの価格はいくらですか？",
            "answer": "中サイズのメニューは65,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大型のメニューの価格はいくらですか？",
            "answer": "大型のメニューは85,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "テールチムとカルビチムは購入できますか？",
            "answer": "テールチムとカルビチムは中間サイズと大型両方とも購入可能です。"
        },
        {
            "question": "テール蒸しとゆで牛の膝軟骨の小さいサイズはいくらですか？",
            "answer": "テール蒸しとゆで牛の膝軟骨の小さいサイズは55,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この食堂で麺も提供されますか？",
            "answer": "はい、この価格でも麺も提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 368
    }
}